入黎一齊講下有咩想同ex講

寶寶 唔知你會唔會睇到 但我真係好想同你講句對唔住 到今日我先明你當初係咩感受
我冇諗過你返工攰唔攰 淨係識不停chur你話想見想見
到依架我自己返工 終於好明白你當初放工幾攰想返屋企抖下個種感受 個時我唔明點解我只係想見你你都要發脾氣 到依加我放工好攰俾人話叫我岀去我先明你當初感受 唔夠休息係會有幾炆
我好後悔當初咁痴身咁唔體諒你 好對唔住
我知我唔係一個好女朋友 所以你搵第個都好正常..
但我都真係仲好愛你..
如果我地可以重新開始會有幾好..
多謝你曾經遷就過我嘅任性..放工幾攰都陪我..
我愛你

屌你老母一齊左4年都唔比扑。我依加有個晚晚都自動波。